覺唔覺得安東尼奧吹大左

如題

蘭仙尼屌打佢

估唔到蓋sir都係安東粉